想學 速成同倉頡 有無咩好教材?

小弟學左輸入法成17年有多
都係速成識打6成左右o既中文字
我想問下有無D好好o既教材係可以買/下載?

我平時打字係用
方法1.打英文係查yahoo字典再copy (緊nervous)
方法2.唔識打個(識)字 就打認字 唔識打個(學)字 就打個中字 搵番個字
方法3.手寫輸入法

小弟失緊業
想搵份office工
有無巴打可以幫幫我 推薦一下D教材俾我
Many thanks

我之前係用呢個網學中文輸入法

逼自己 wtsapp 打中文用倉頡
包你一兩個月就識

真毒whatsapp冇朋友

咁每日倉頡連登開post 等巴絲同你傾

推推推推推

想當年翻學嗰陣見到miss用倉頡打字好快好型 於是用開速成嘅我就好想學
我學嗰陣就冇咩野教材嘅，每日隨意搵一篇文逐個字打，基本上我都只係base on嗰個基本取碼原則去打每一隻字，撞到唔識嘅字唔好即刻查點打，要迫自己諗點打。
久而久之，你打嘅速度就會越黎越快，唔洗諗點取碼就打到一隻字，好似我依個回覆咁樣，全程可以話係「冇用過腦」，隻手自動打我想打嘅字出嚟
加油ching，熟能生巧，堅持二字就係最好嘅教材

我用電話打好快 不過用電腦就食撚哂屎

先速成後倉頡
背熟啲碼先

用少少時間理解下倉頡嘅原理，跟住背下啲碼
背完應該都打到七成字，淨低邊用邊學

真係熟能生巧 迫自己所有輸入法都轉做倉頡
用得多就識

去書局買本倉頡教學嘅書

唔好意思 阻你一陣

同問，我仲用緊手寫

多數唔識就睇倉頡字典，打得多就記住左

如果有心學就學倉頡，雖然係難d ,但熟咗就好快

如果學咗速成就唔想學倉頡

用咗速成好耐但一轉用倉頡拆唔到碼就轉返速成

我就覺得打歌詞好有用，因為啲字會一路重覆，容易記得好多。

加油啊巴打

Push 唯有努力記

教材=網絡鬧交

打多啲咪得